究竟閒日係指weekdays定weekends

Weekdays
Weekends+holidays

平日又點解

得閒日子

其實點解唔直接查字典呢

搵唔到邊本字典有收錄閒日平日

明年公眾假期另一特色是「撞正」周一、周二或周四等閒日

問呢個問題係因為我見香港人好似對呢個字冇乜共識
上面白粉報又話星期一二四係閒日